如果惡歌法通過，我肯定以後每日出街都會聽到有人播榮光！

如果惡歌法通過，我肯定以後每日出街都會聽到有人播榮光！

但係，我24號會去sogo；27號唔夠膽衝，但會罷工（唔係曠工、請假）

噉點?

嗯

有人播榮光，噉點？
你想表達咩？有人播榮光，跟住呢？

noted with thanks